[新手]邊啲店鋪賣既鞋款會比較齊？

除左Second kill 呢間傾向比市價貴幾百
主要都係想買Adidas 鞋款多 e.g NMD EQT
加上外面網上實體鋪啲款太少
想知有邊間個價錢貼地少少又多款既
求全能連登仔推介

Second kill直頭係假野喎

假唔假就唔知啦 正係知堅貴

普通款去允記多倫多專門店
無碼就外國網轉運或者直寄
炒款就上Facebook group買

最平又唔擔心假

允記係咪會齊啲